### Домашнее задание 

Задание:
1. *отвечает на порту 8000*
2. *имеет http-метод*
*GET /health/*
*RESPONSE: {"status": "OK"}*
3. *Cобрать локально образ приложения в докер.*
4. *Запушить образ в dockerhub*
5. *На выходе необходимо предоставить имя репозитория и тэг на Dockerhub*
*ссылку на github c Dockerfile, либо приложить Dockerfile в ДЗ*
